
1. Які існують типи даних у Javascript?

1. Undefined - невизначений 
2. Null - нічого/пусте місце 
3. Boolean - для визначення true/false
4. Object - для складних структур 
5. Symbol - індифікатор для властивості об'єкту 
6. BigInt - дуже велике число 
7. String - рядок 
8. Number - число 

2. У чому різниця між == і ===?

<!-- "равно" -->
== - дорівнює (порівнює значення не враховуючи їх тип даних)
<!-- строгое равно -->
=== - суворе дорівнює (порівнює тільки типи даних значення) 

3. Що таке оператор?

Оператор - операція, яку потрібно виконати. Існують оператори:

1. математичні (+, -, *, /) 
2. порівняння (>, <, >=, <=) 
3. рівності (==, !=, ===, !==)
4. логічні (&&, ||, !)

та інші